揀女朋友一定揀個好家姐

由細到大照顧細佬妹 識關心人 又唔會港女
將來一定係賢妻良母 咁好嘅女仔邊度搵

利申 溝緊嗰個係

冇得揀

揀女朋友一定揀個有錢好家姐

屌 我屋企果家姐 正宗港女 沖涼例牌半個鐘 加去水位塞曬頭髮

我可以

半個鐘都唔係好耐姐

關家姐

沖涼半個鐘
剪指甲唔掃
紙巾亂扔
廁所化妝品唔放番好
永遠叫我拎野 買完 執野
唔幫佢有時會閪我臉

好彩佢搬左出去住

笑左

塞曬頭髮好撚核突

二家姐先係

我自己做最大 我覺得自己超黑人憎